其實搶演唱會飛同人生一樣

你每次好比心機努力去搶飛
由一開始到最後賣曬一刻都好努力
但作為fans既你無論優先定公售
一次都係買唔到

反而有啲人好容易就攞到飛
每次買飛都係一次就買到
一買可以買到好多場
仲可以賣黃牛比人賺錢

貧者愈貧 富者愈富

而睇到呢個post 既你 只可以係到挨貴飛
世界就係咁唔公平

Push